[㷫過火屎!!!] 有無絲打另一半都好口賤????

佢對其他人係點我唔知
但對住我好嗰時好好，鬧親交就幾仆街都講得出
我份人又小器乜都記到實
雖然事後佢會氹返我sa lum話無下次但都係不停loop
個心已經有條刺了唔知佢講嘅賤嘢係借住鬧交講事實定鬥氣說話。。。
我都表明過好多次唔鍾意，佢話會改但每次都一樣
好似琴晚咁唔記得佢講咩激我
我就問：「點解你把口可以咁撚臭？」
之後佢居然答：「奶過你個閪緊係臭 」
嘩我當堂嬲到震!!!!!!!
勁想串佢話俾你屌過咪臭啲!!!!!!!
到底點先可以令佢把口無咁衰，有時佢話係戲言但都太過份了 我嬲又話唔明我嬲乜

求救

臭雞

問絲打啊

我冤枉㗎

笑乜9 我係好撚hurt

男朋友又係叫我臭閪

咁口臭
知唔知好傷害性㗎
仲要唔係事實

好唔尊重

好唔識尊重人
佢咁講嘢反映咗佢嘅人格，
要佢改真係好難，根本無可能，因為係習慣。
所以，如果你接受唔到，就分手啦

真係好谷氣啊

原來你咁臭

今次幾好笑,7分

做乜教唆我分手

唔爭氣笑左

都話冤枉

咁手緊

100分滿分,已經好高喇

你應佢 臭你又奶